hse 28多左急走盤，好多人諗住走淨一間去移民

跟住佢就會同你講賣左

叫你不如考慮新盤

上網睇盤10居其9都係假盤
搵個agent show盤機或者出去睇下樓睇下真實情況先啦

根本全部都係假
正常Yoho 393 都做緊800萬

全部假盤
全部假成交

破頂先計
無人會平賣層樓咁on9

唔係全部都假 最近想換樓都睇緊

成交都可以反映到個價走勢係點

只係想指出網上假盤真係多到on9

諗起之前有人玩鳩假盤AA

美聯物業 兆康站 28hse假盤經紀

hae 28超多假盤勿認真

睇成交最實際

用中原app睇好似好啲，睇埋房型成交仲可以睇到座向
當然只可以做參考資料，睇中邊個屋苑睇吓啲房間隔啱唔啱咁，要買都係親自落果個屋苑付近睇吓，有時有啲地頭蟲細地產舖都有啲好野。

28hse = 假盤源

中原堅左好多 好過利嘉閣

樓爆大洗牌

今次機會來啦 好彩我之前一直儲定錢冇入市 今次仲唔係到我發圍

迫不及待好想玩玩了

剩係睇成交就ok，d盤係人都可以up上去，又唔洗錢

中原 利嘉閣 其他地區地產都有假盤
引人問

多競爭地區例如康城 屯門之類aa會以成交記錄作準
因為多盤
高價盤aa唔會理放埋一邊發霉

少盤地區例如鑽石山
aa無人理成交的市區照做 記錄太少
急賣自然降價 否則也是高價

咁即係咩網可信？

無？

有D地區地產或大地產真係無假盤
例如屯門晉誠 美聯 鑽石山金滙之類

不過好多地區地產大地產真係好多假盤
例如鑽石山富誠 中原 利嘉閣之類

美聯冇假盤？？？唔好講house28上既美聯盤,就算美聯自己個網上好多都假，我次次睇中好野次次都係假，冇一個堅野喎。 中原好d,不過都有過期盤

中原成日放假野引人問
尤其無盤放無相個D
中原剩係可以睇成交記錄

利嘉閣基本上好多假野

大同地產算多真盤

講到咁多假盤
但d 假盤又夾埋一齊跌價

跌嘅係假盤，新高破頂先係真盤

唔信你咪去問下

我自己都要換 我夠想佢係真盤啦

用最近成交價去睇比較準確

假盤引問
永不錄用

呢排我都覺得有跌

雖然係好on9
但可以答你網上睇既盤真係你講咁
要怪就怪好多業主都心雄mark到個價高一高
尤其係細價樓

建議都係比較返果時既成交價去揀返個差唔多既再去問同議價
減價盤多數係要出去睇同傾出黎
唔好淨係睇網上果啲盤個濕鳩價

假急走死全家